[
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Miten numero 9 esitetään binäärisillä numeroilla?",
        "correct_answer": "1001",
        "incorrect_answers": [
          "1000",
          "1110",
          "1010"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Kuinka monta asetta Travis osti myyjältä vuoden 1976 elokuvassa 'Taxi Driver'?",
        "correct_answer": "4",
        "incorrect_answers": [
          "2",
          "6",
          "1"
        ]
      },
      {
        "category": "Historia",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Ensimmäinen televisioitu presidenttikeskustelu kävi Jimmy Carterin ja Gerald Fordin välillä.",
        "correct_answer": "Tarua",
        "incorrect_answers": [
          "Totta"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mistä Mac-osa Fleetwood Mac -nimessä tulee?",
        "correct_answer": "John McVie",
        "incorrect_answers": [
          "Christine McVie",
          "Mac McAnally",
          "David Tennant"
        ]
      },
      {
        "category": "Kirjallisuus",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Kuka kirjoitti romaanin 'Fear And Loathing In Las Vegas'?",
        "correct_answer": "Hunter S. Thompson",
        "incorrect_answers": [
          "F. Scott Fitzgerald",
          "Henry Miller",
          "William S. Burroughs"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Tässä elokuvassa on lainaus: 'Nobody puts Baby in a corner.'",
        "correct_answer": "Dirty Dancing",
        "incorrect_answers": [
          "Three Men and a Baby",
          "Ferris Bueller's Day Off",
          "Pretty in Pink"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä Venäjän alue muodostaa rajan Puolan kanssa?",
        "correct_answer": "Kaliningrad",
        "incorrect_answers": [
          "Samara",
          "Nizhny Novgorod",
          "Omsk"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä on kreikkalaisten aakkosten 15. kirjain?",
        "correct_answer": "Omicron",
        "incorrect_answers": [
          "Sigma",
          "Pi",
          "Nu"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kaikilla seuraavilla mailla on viralliset oikeudet Antartican alueelle PAITSI:",
        "correct_answer": "Yhdysvalloilla",
        "incorrect_answers": [
          "Australialla",
          "Chilellä",
          "Norjalla"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Kuka on päähenkilö 'The Stanley Parable' -videpelissä?",
        "correct_answer": "Stanley",
        "incorrect_answers": [
          "Seikkailu itse",
          "Tarinan kertoja",
          "Pomo"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Minkä takia Trevor Philips -hahmo erotettiin ilmavoimista?",
        "correct_answer": "Mielenterveysongelmien",
        "incorrect_answers": [
          "Vammojen",
          "Sairauksien",
          "Hän oli vaaraksi muille"
        ]
      },
      {
        "category": "Historia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Milloin Neuvostoliiton romahdus tapahtui?",
        "correct_answer": "1991",
        "incorrect_answers": [
          "1992",
          "1891",
          "1990"
        ]
      },
      {
        "category": "Historia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Milloin Yhdysvaltojen puolustusministeriön pääkonttorin Pentagonin rakentaminen aloitettiin?",
        "correct_answer": "11.9.1941",
        "incorrect_answers": [
          "15.6.1947",
          "15.1.1943",
          "2.9.1962"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kuinka moni valtio on suurempi pinta-alaltaan kuin Australia? ",
        "correct_answer": "5",
        "incorrect_answers": [
          "4",
          "3",
          "6"
        ]
      },
      {
        "category": "Urheilu",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Rullalautailu on mukana Tokion vuoden 2020 kesäolympialaisissa.",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Millä näistä pankeista EI ole oikeutta laskea liikkeeseen seteleitä Hongkongissa?",
        "correct_answer": "OCBC",
        "incorrect_answers": [
          "HSBC",
          "Standard Chartered",
          "Bank of China"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä on Yhdysvaltain Kalifornian osavaltion lempinimi?",
        "correct_answer": "Golden State",
        "incorrect_answers": [
          "Sunshine State",
          "Bay State",
          "Treasure State"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Jos voisit taittaa paperin palan puoliksi 50 kertaa, sen paksuus olisi kolmasosa etäisyydestä maasta aurinkoon.",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Pelit",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Ennen kuin Super Smash Bros. sisälsi Nintendo-hahmoja, mistä se tunnettiin sisäisesti?",
        "correct_answer": "Dragon King: The Fighting Game",
        "incorrect_answers": [
          "Contest of Champions",
          "Smash and Pummel",
          "Fighter of the Ages: Conquest"
        ]
      },
      {
        "category": "Teknologia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mitä 'Variable Valve Timing' -teknologiaa BMW käyttää?",
        "correct_answer": "VANOS",
        "incorrect_answers": [
          "VVT-iw",
          "VVEL",
          "MultiAir"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä näistä ryhmittymistä 'Fallout 4' -pelissä ei ole mukana?",
        "correct_answer": "The Enclave",
        "incorrect_answers": [
          "The Minutemen",
          "The Brotherhood of Steel",
          "The Institute"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä oli Sally Acornin veljen nimi 'Sonic the Hedgehogin' -sarjakuvassa 'Pre-Super Genesis' -universumissa?",
        "correct_answer": "Elias Acorn",
        "incorrect_answers": [
          "Maximillian Acorn",
          "Alexis Acorn",
          "Frederick Acorn"
        ]
      },
      {
        "category": "Teknologia",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "hard",
        "question": "IBM-tietokoneessa käytettiin Intel 8008 -prosessoria, jonka kellotaajuus oli 4,77 MHz ja 8 kilotavua muistia.",
        "correct_answer": "Tarua",
        "incorrect_answers": [
          "Totta"
        ]
      },
      {
        "category": "Urheilu",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Minkä maan maajoukkue voitti UEFA: n EM-mestaruuden vuonna 2016?",
        "correct_answer": "Portugali",
        "incorrect_answers": [
          "Ranska",
          "Saksa",
          "Englanti"
        ]
      },
      {
        "category": "Teknologia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä näistä käyttöjärjestelmistä julkaistiin ensimmäisenä?",
        "correct_answer": "Mac OS",
        "incorrect_answers": [
          "Windows",
          "Linux",
          "OS/2"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Millä esineellä päävastus 'Duke Fishron' kutsutaan pelissä 'Terraria'?",
        "correct_answer": "Truffle Worm",
        "incorrect_answers": [
          "Suspicious Looking Fish",
          "King Grasshopper",
          "Slug"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä oli suositun 'Minecraft' -pelin alkuperäinen nimi?",
        "correct_answer": "Cave Game",
        "incorrect_answers": [
          "Minecraft: Order of the Stone",
          "Dig And Build",
          "Infiniminer"
        ]
      },
      {
        "category": "Teknologia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Millä mobiilikäyttöjärjestelmällä oli suurin markkinaosuus vuonna 2012?",
        "correct_answer": "iOS",
        "incorrect_answers": [
          "Android",
          "BlackBerry",
          "Symbian"
        ]
      },
      {
        "category": "Historia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Minä vuonna turkkilaiset valloittivat Konstantinopolin?",
        "correct_answer": "1453",
        "incorrect_answers": [
          "1435",
          "1454",
          "1440"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mistä selainpeli 'Kantai Collection' on saanut paljon vaikutteita?",
        "correct_answer": "Second World War",
        "incorrect_answers": [
          "Manga",
          "World of Warcraft",
          "Anime"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mikä näistä EI OLE Star Trek -sarjassa klingoniruokaa?",
        "correct_answer": "Hors D'oeuvre",
        "incorrect_answers": [
          "Racht",
          "Gagh",
          "Bloodwine"
        ]
      },
      {
        "category": "Musiikki",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Kuka on kirjoittanut 'Moonlight Sonata' -nimisen sävellyksen?",
        "correct_answer": "Ludvig Van Beethoven",
        "incorrect_answers": [
          "Chief Keef",
          "Wolfgang Amadeus Mozart",
          "Johannes Brahms"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä yritys hankki tietokonevalmistaja Compaqin 25 miljardilla dollarilla vuonna 2002?",
        "correct_answer": "Hewlett-Packard",
        "incorrect_answers": [
          "Toshiba",
          "Asus",
          "Dell"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mitkä näyttelijät muodostivat trion elokuvissa 'Hyvät, pahat ja rumat'?",
        "correct_answer": "Clint Eastwood, Eli Wallach, ja Lee Van Cleef",
        "incorrect_answers": [
          "Sergio Leone, Ennio Morricone, ja Tonino Delli Colli",
          "Yul Brynner, Steve McQueen, ja Charles Bronson",
          "Aldo Giuffre, Mario Brega, ja Luigi Pistilli"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Minkä koulun Steve Backshall kävi Englannin Surreyssä?",
        "correct_answer": "Collingwood College",
        "incorrect_answers": [
          "Tomlinscote School",
          "Kings International College",
          "Lyndhurst School"
        ]
      },
      {
        "category": "Politiikka",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mihin maahan sen oletetun terrorismin tukemisen vuoksi Saudi-Arabia ja Egypti katkaisivat siteet kesäkuussa 2017?",
        "correct_answer": "Qatar",
        "incorrect_answers": [
          "Bahrain",
          "USA",
          "Venäjä"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä on Skotlannin pääkaupunki?",
        "correct_answer": "Edinburgh",
        "incorrect_answers": [
          "Glasgow",
          "Dundee",
          "London"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Minkä niminen kaupunki on pelissä 'Saints Row: The third'?",
        "correct_answer": "Steelport",
        "incorrect_answers": [
          "Stilwater",
          "Carcer",
          "Liberty"
        ]
      },
      {
        "category": "Kirjallisuus",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä näistä EI ole Harry Potter -kirjasarjasta?",
        "correct_answer": "The House Elf",
        "incorrect_answers": [
          "The Chamber of Secrets",
          "The Prisoner of Azkaban",
          "The Deathly Hallows"
        ]
      },
      {
        "category": "Politiikka",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Kuka oli Yhdysvaltain historian pisimpään toiminut senaattori, joka palveli vuosina 1959-2010?",
        "correct_answer": "Robert Byrd",
        "incorrect_answers": [
          "Daniel Inouye",
          "Strom Thurmond",
          "Joe Biden"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä on vaikein mahdollinen vaikeustaso pelissä 'Deus Ex: Mankind Divided'?",
        "correct_answer": "I Never Asked For This",
        "incorrect_answers": [
          "Nightmare",
          "Extreme",
          "Guru"
        ]
      },
      {
        "category": "Urheilu",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kuka NBA-pelaaja voitti kaikkein arvokkaimman pelaajan kaudella 1999-2000?",
        "correct_answer": "Shaquille O'Neal",
        "incorrect_answers": [
          "Allen Iverson",
          "Kobe Bryant",
          "Paul Pierce"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Brittiläinen organisaation lyhenne CAMRA tulee sanoista 'The Campaign for Real Ale.'",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä on Grönlannin pääkaupunki?",
        "correct_answer": "Nuuk",
        "incorrect_answers": [
          "Sisimiut",
          "Narsaq",
          "Maniitsoq"
        ]
      },
      {
        "category": "Pelit",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä on korkein taso, jonka sinulla voi olla yhdessä luokassa Dungeons and Dragonsissa (5e)?",
        "correct_answer": "20",
        "incorrect_answers": [
          "30",
          "15",
          "25"
        ]
      },
      {
        "category": "Urheilu",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Minä vuonna Jenson Button voitti ensimmäisen kerran Formula 1 -maailmanmestaruuden?",
        "correct_answer": "2009",
        "incorrect_answers": [
          "2010",
          "2007",
          "2006"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mikä näistä näytelmistä esitettiin ensimmäisen kerran postuumisti sen jälkeen, kun näytelmäkirjailija teki itsemurhan?",
        "correct_answer": "4.48 Psychosis",
        "incorrect_answers": [
          "Hamilton",
          "Much Ado About Nothing",
          "The Birthday Party"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "hard",
        "question": "YouTube-vaikuttaja Jenna Marbles toimi Maximum Ride -elokuvan (2016) päätuottajana.",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Musiikki",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Musiikkiyhtye Daft Punk sai alunperin nimensä suuresta määrästä negatiivista palautetta",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Historia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Minä William Frederick Cody tunnettiin paremmin?",
        "correct_answer": "Buffalo Bill",
        "incorrect_answers": [
          "Billy the Kid",
          "Wild Bill Hickok",
          "Pawnee Bill"
        ]
      },
      {
        "category": "Pelit",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Suositun Nintendo-pelin 'Splatoon' alkuperäisen maskotin piti olla...?",
        "correct_answer": "Mario",
        "incorrect_answers": [
          "Inklings",
          "Octolings",
          "Zelda"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Missä seuraavista videopeleistä on esillä Rockportin kaupunki?",
        "correct_answer": "Need for Speed: Most Wanted (2005)",
        "incorrect_answers": [
          "Infamous 2",
          "Saints Row: The Third",
          "Burnout Revenge"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kuten neandertalilaiset, Homo sapiens sapiens sekoittui myös denisovaanien kanssa.",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Historia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Arviolta, kuinka monta prosenttia sen aikaisesta ihmisväestöstä menehtyi espanjantautiin?",
        "correct_answer": "3-6 prosenttia",
        "incorrect_answers": [
          "6-10 prosenttia",
          "1-3 prosenttia",
          "alle 1 prosenttia"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä näistä on japanilaisen vaihtoehtoisen lääketieteen järjestelmän nimi, joka kirjaimellisesti tarkoittaa 'sormenpainetta'?",
        "correct_answer": "Shiatsu",
        "incorrect_answers": [
          "Ukiyo",
          "Majime",
          "Ikigai"
        ]
      },
      {
        "category": "Pelit",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mihin vartalon osaan ampuminen aiheuttaa suurimman vahingon useimmissa FPS-videopeleissä, kuten Counter-Strike?",
        "correct_answer": "Päähän",
        "incorrect_answers": [
          "Käsi",
          "Jalka",
          "Rinta"
        ]
      },
      {
        "category": "Pelit",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kuka oli World of Warcraft -tietokirjassa ensimmäinen, jolla oli titteli 'Ashbringer'?",
        "correct_answer": "Alexandros Mograine",
        "incorrect_answers": [
          "Tirion Fordring",
          "Arthas Menethil",
          "Uther the Lightbringer"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Autovalmistaja BMW:n lyhenne tulee englannin kielessä sanoista 'Bavarian Motor Works'",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mihin elokuvantekijä Dan Bell yleensä keskittää elokuvansa?",
        "correct_answer": "Hylättyihin rakennuksiin ja kuolleisiin ostoskeskuksiin",
        "incorrect_answers": [
          "Historiallisiin maamerkkeihin",
          "Toimintaelokuviin",
          "Dokumentteihin "
        ]
      },
      {
        "category": "Historia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Kuka oli Japanin pääministeri, kun Japani julisti sodan Yhdysvalloille?",
        "correct_answer": "Hideki Tojo",
        "incorrect_answers": [
          "Michinomiya Hirohito",
          "Isoroku Yamamoto",
          "Fumimaro Konoe"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Eksoterminen reaktio on kemiallinen reaktio, joka vapauttaa energiaa säteilemällä sähköä.",
        "correct_answer": "Tarua",
        "incorrect_answers": [
          "Totta"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Minkä animaatioelokuvan Steven Lisberger ohjasi vuonna 1980 ennen Tronin ohjaamista?",
        "correct_answer": "Animalympics",
        "incorrect_answers": [
          "The Fox and the Hound",
          "The Black Cauldron",
          "The Great Mouse Detecive"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Minä vuonna Super Mario Bros. julkaistiin?",
        "correct_answer": "1985",
        "incorrect_answers": [
          "1983",
          "1987",
          "1986"
        ]
      },
      {
        "category": "Politiikka",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kenestä tuli Iso-Britannian pääministeri heinäkuussa 2016?",
        "correct_answer": "Theresa May",
        "incorrect_answers": [
          "Boris Johnson",
          "David Cameron",
          "Tony Blair"
        ]
      },
      {
        "category": "Musiikki",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä rock-yhtye julkaisi albumin 'The Bends' maaliskuussa 1995?",
        "correct_answer": "Radiohead",
        "incorrect_answers": [
          "Nirvana",
          "Coldplay",
          "U2"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä on 'The Comic Book Guy' -hahmon oikea nimi Simpsoneissa?",
        "correct_answer": "Jeff Albertson",
        "incorrect_answers": [
          "Comic Book Guy",
          "Edward Stone",
          "Jack Richardson"
        ]
      },
      {
        "category": "Historia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Kuka johti Venäjän kommunistista vallankumousta?",
        "correct_answer": "Vladimir Lenin",
        "incorrect_answers": [
          "Joseph Stalin",
          "Vladimir Putin",
          "Mikhail Gorbachev"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kaupallinen Ison-Britannian kanava ITV tulee sanoista 'International Television'",
        "correct_answer": "Tarua",
        "incorrect_answers": [
          "Totta"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Kuinka monta tähteä on Euroopan unionin lipussa?",
        "correct_answer": "12",
        "incorrect_answers": [
          "10",
          "14",
          "16"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Missä maassa Taedong-joki sijaitsee?",
        "correct_answer": "Pohjois-Koreassa",
        "incorrect_answers": [
          "Etelä-Koreassa",
          "Japanissa",
          "Kiinassa"
        ]
      },
      {
        "category": "Teknologia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mikä oli ensimmäisen bulgarialaisen henkilökohtaisen tietokoneen nimi?",
        "correct_answer": "IMKO-1",
        "incorrect_answers": [
          "Pravetz 82",
          "Pravetz 8D",
          "IZOT 1030"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Minä vuonna Marvel Comics perustettiin?",
        "correct_answer": "1939",
        "incorrect_answers": [
          "1932",
          "1951",
          "1936"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Kuka näytteli elokuvassa 'Enter The Dragon' vuonna 1973?",
        "correct_answer": "Bruce Lee",
        "incorrect_answers": [
          "Jackie Chan",
          "Jet Li",
          " Yun-Fat Chow"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mikä näistä EI ole kaupunki Intiassa?",
        "correct_answer": "Islamabad",
        "incorrect_answers": [
          "Hyderabad",
          "Ahmedabad",
          "Ghaziabad"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mitä näistä elokuvista Jeff Bridges ei tähdittänyt?",
        "correct_answer": "The Hateful Eight",
        "incorrect_answers": [
          "Tron: Legacy",
          "The Giver",
          "True Grit"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mikä elokuva voitti vuonna 2012 kaikki kategoriat 'Golden Raspberry Awards' -palkinnossa?",
        "correct_answer": "Jack and Jill",
        "incorrect_answers": [
          "The Girl with the Dragon Tattoo",
          "Thor",
          "The King's Speech"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mongolia kuului aikoinaan Neuvostoliitolle",
        "correct_answer": "Tarua",
        "incorrect_answers": [
          "Totta"
        ]
      },
      {
        "category": "Musiikki",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä on ranskalaisen elektronisen musiikkiduon Duo Justice vuoden 2016 studioalbumin nimi?",
        "correct_answer": "Woman",
        "incorrect_answers": [
          "Randy",
          "Safe and Sound",
          "Pleasure"
        ]
      },
      {
        "category": "Teknologia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä Pythonin ohjelmointikielessä tulostaa oikein klassisen merkkijonon 'Hello World'?",
        "correct_answer": "print('Hello World')",
        "incorrect_answers": [
          "console.log('Hello World')",
          "echo 'Hello World'",
          "printf('Hello World')"
        ]
      },
      {
        "category": "Kirjallisuus",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mistä elokuva Urhilampaat saa nimensä?",
        "correct_answer": "Päähenkilön lapsuuden traumasta",
        "incorrect_answers": [
          "Suhteesta tappamiseen",
          "Vihollisen lempiateriasta",
          "Siitä, että voimakkaat ihmiset hiljentävät hiljaisia ihmisiä"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Millä näistä maista on yhteinen raja Puolan kanssa?",
        "correct_answer": "Liettua",
        "incorrect_answers": [
          "Ranska",
          "Norja",
          "Alankomaat"
        ]
      },
      {
        "category": "Teknologia",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kuka heistä EI ollut Apple Inc:n perustajajäsen?",
        "correct_answer": "Jonathan Ive",
        "incorrect_answers": [
          "Steve Jobs",
          "Ronald Wayne",
          "Steve Wozniak"
        ]
      },
      {
        "category": "Celebrities",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Minä vuonna Gabe Newell syntyi?",
        "correct_answer": "1962",
        "incorrect_answers": [
          "1970",
          "1960",
          "1972"
        ]
      },
      {
        "category": "Science: Gadgets",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä on 'Mitsubishi Wakamaru'?",
        "correct_answer": "Robotti",
        "incorrect_answers": [
          "Avolava-auto",
          "Moottoripyörä",
          "Moottorivene"
        ]
      },
      {
        "category": "Musiikki",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Vuoden 2011 elokuvan 'Tintinin seikkailut' ohjasi Steven Spielberg.",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Musiikki",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä punk rock -yhtye julkaisi hittikappaleet 'Californication', 'Cant Stop' ja 'Under The Bridge'?",
        "correct_answer": "Red Hot Chilli Peppers",
        "incorrect_answers": [
          "Green Day",
          "Linkin Park",
          "Foo Fighters"
        ]
      },
      {
        "category": "Urheilu",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mitä englannin kielistä termiä käytetään keilaamisessa kolmen peräkkäisen kaadon saamisesta?",
        "correct_answer": "Turkey",
        "incorrect_answers": [
          "Flamingo",
          "Birdie",
          "Eagle"
        ]
      },
      {
        "category": "Urheilu",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä on Manchester Unitedin kotistadion nimi?",
        "correct_answer": "Old Trafford",
        "incorrect_answers": [
          "Anfield",
          "City of Manchester Stadium",
          "St James Park"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kuinka monta aikavyöhykettä on Venäjällä?",
        "correct_answer": "11",
        "incorrect_answers": [
          "8",
          "5",
          "2"
        ]
      },
      {
        "category": "Musiikki",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Missä maassa Nicki Minaj syntyi?",
        "correct_answer": "Trinidad & Tobago",
        "incorrect_answers": [
          "Haiti",
          "Saint Lucia",
          "Grenada"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä on 'Dragonball Z' -sarjassa 'Cell' -hahmon voimakkaimman iskun nimi?",
        "correct_answer": "Solar Kamehameha",
        "incorrect_answers": [
          "Super Kamehameha",
          "Cell Kamehameha",
          "Android Kamehameha"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mikä seuraavista Britannian hallitsijoista ei koskaan ilmestyneet punnan punaisella kolikolla?",
        "correct_answer": "Edward VIII",
        "incorrect_answers": [
          "Victoria",
          "George VI",
          "Charles II"
        ]
      },
      {
        "category": "Viihde",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä maa tuottaa Intian jälkeen toiseksi eniten elokuvia vuodessa?",
        "correct_answer": "Nigeria",
        "incorrect_answers": [
          "USA",
          "Kiina",
          "Ranska"
        ]
      },
      {
        "category": "Tiede",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Millä nimellä Afrikan valtio Zimbabwe tunnettiin aiemmin?",
        "correct_answer": "Rhodesia",
        "incorrect_answers": [
          "Zambia",
          "Mozambique",
          "Bulawayo"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Elektronisen musiikin tuottaja Kygon suosio nousi taivaalle erään remixin jälkeen. Minkä kappaleen hän remixasi?",
        "correct_answer": "Ed Sheeran - I See Fire",
        "incorrect_answers": [
          "Marvin Gaye - Sexual Healing",
          "Coldplay - Midnight",
          "a-ha - Take On Me"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Milloin Yhdsvaltojen itsenäisyysjulistus hyväksyttiin?",
        "correct_answer": "4.7.1776",
        "incorrect_answers": [
          "4.7.1772",
          "4.7.1768",
          "4.7.1760"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Minkä cocktailin muodostavat skotlantilainen viski ja Drambuie?",
        "correct_answer": "Rusty Nail",
        "incorrect_answers": [
          "Screwdriver",
          "Sex on the Beach",
          "Manhattan"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Rulettipyörän kaikkien numeroiden summa on 666.",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Minkä seuraavista 'rytmipeleistä' Harmonix teki?",
        "correct_answer": "Rock Band",
        "incorrect_answers": [
          "Meat Beat Mania",
          "Guitar Hero Live",
          "Dance Dance Revolution"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kuka näistä on Spotify -suoratoistopalvelun perustajajäsen?",
        "correct_answer": "Daniel Ek",
        "incorrect_answers": [
          "Sean Parker",
          "Felix Miller",
          "Michael Breidenbruecker"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kurkut ovat yleensä yli 90% vettä.",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Missä seuraavista kielistä EI käytetä sukupuolta osana kielioppiaan?",
        "correct_answer": "Turkin kielessä",
        "incorrect_answers": [
          "Saksan kielessä",
          "Tanskan kielessä",
          "Puolan kielessä"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Mikä näistä ruotsalaisista yrityksistä perustettiin vuonna 1943?",
        "correct_answer": "IKEA",
        "incorrect_answers": [
          "H&M",
          "Lindex",
          "Clas Ohlson"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mitä KFC -pikaruokaketjun kirjaimet tarkoittavat?",
        "correct_answer": "Kentucky Fried Chicken",
        "incorrect_answers": [
          "Kentucky Fresh Cheese",
          "Kibbled Freaky Cow",
          "Kiwi Food Cut"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä oli kaikkien aikojen ensimmäinen Lontoon metrolinja?",
        "correct_answer": "Metropolitan Line",
        "incorrect_answers": [
          "Circle Line",
          "Bakerloo Line",
          "Victoria Line"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Kuinka korkea on maailman korkein pilvenpiirtäjä Burj Khalifa?",
        "correct_answer": "828 metriä",
        "incorrect_answers": [
          "848 metriä",
          "776 metriä",
          "921 metriä"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Minä vuonna verkkosivusto 'Facebook' perustettiin?",
        "correct_answer": "2004",
        "incorrect_answers": [
          "2005",
          "2003",
          "2006"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Kuka toi julkisuuteen pastafarismin?",
        "correct_answer": "Bobby Henderson",
        "incorrect_answers": [
          "Eric Tignor",
          "Bill Nye",
          "Zach Soldi"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Missä Apple Inc: n pääkonttori sijaitsee?",
        "correct_answer": "Cupertino, California",
        "incorrect_answers": [
          "Redwood City, California",
          "Redmond, Washington",
          "Santa Monica, CA"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Jos istuttaisit Quercus roburin siemenet, mitä siitä kasvaisi?",
        "correct_answer": "Puita",
        "incorrect_answers": [
          "Viljaa",
          "Vihanneksia",
          "Kukkia"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Pasodoble on italialainen pastakastike.",
        "correct_answer": "Tarua",
        "incorrect_answers": [
          "Totta"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Kanadan 1 dollarin kolikko tunnetaan paikallisesti sanalla?",
        "correct_answer": "Loonie",
        "incorrect_answers": [
          "Boolie",
          "Foolie",
          "Moodie"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mistä Etelä-Amerikan kaupungista Pablo Escobarin johtama huumekartelli on alunperin peräisin?",
        "correct_answer": "Medellín",
        "incorrect_answers": [
          "Bogotá",
          "Quito",
          "Cali"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Minkä tyyppisessä arkkitehtuurissa Le Corbusier -niminen arkkitehti oli tärkeä hahmo?",
        "correct_answer": "Modernismissa",
        "incorrect_answers": [
          "Uusklassisessa",
          "Barokissa",
          "Uusgotiikka"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Milloin Playstation 3 -pelikonsoli julkaistiin?",
        "correct_answer": "11.11.2006",
        "incorrect_answers": [
          "8.1.2007",
          "25.12.2007",
          "16.7.2006"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Missä funambulisti kävelee?",
        "correct_answer": "Kireällä köydellä",
        "incorrect_answers": [
          "Lasinsirujen päällä",
          "Palloilla",
          "Kuussa"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Missä Yhdysvaltain osavaltiossa 'Area 51' sijaitsee?",
        "correct_answer": "Nevada",
        "incorrect_answers": [
          "Arizona",
          "New Mexico",
          "Utah"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Yhdysvaltojen hätäpuhelinnumero on 911, syyskuun 11. päivän terrori-iskujen takia.",
        "correct_answer": "Tarua",
        "incorrect_answers": [
          "Totta"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä on 'dakimakura'?",
        "correct_answer": "Vartalotyyny",
        "incorrect_answers": [
          "Kiinalainen kalaruokalaji",
          "Jooga-asento",
          "Rakkautta kuvastava termi"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Kuinka monta väriä sateenkaaressa on?",
        "correct_answer": "7",
        "incorrect_answers": [
          "8",
          "9",
          "10"
        ]
      }, 
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Munakoiso on vihannes.",
        "correct_answer": "Tarua",
        "incorrect_answers": [
          "Totta"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä näistä väreistä EI OLE Googlen logossa?",
        "correct_answer": "Pinkki",
        "incorrect_answers": [
          "Keltainen",
          "Sininen",
          "Vihreä"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Milloin Nintendo perustettiin?",
        "correct_answer": "23.9.1889",
        "incorrect_answers": [
          "19.10.1891",
          "4.3.1887",
          "27.12.1894"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä on Puola puolan kielellä?",
        "correct_answer": "Polska",
        "incorrect_answers": [
          "Pupcia",
          "Polszka",
          "P&oacute;land"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Minkä syövän aiheuttamiin komplikaatiohin Applen perustaja Steve Jobs kuoli?",
        "correct_answer": "Haimasyöpä",
        "incorrect_answers": [
          "Luusarkooma",
          "Maksasyöpä",
          "Rintasyöpä"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mitä iskulausetta pikaruokayhtiö McDonald's käytti ennen 'I'm Lovin' It' iskulausetta?",
        "correct_answer": "We Love to See You Smile",
        "incorrect_answers": [
          "Why Pay More!?",
          "Have It Your Way",
          "Making People Happy Through Food"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mistä ananaskasvi on peräisin?",
        "correct_answer": "Etelä Amerikasta",
        "incorrect_answers": [
          "Hawaijilta",
          "Euroopasta",
          "Aasiasta"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "What is the Zodiac symbol for Gemini?",
        "correct_answer": "Twins",
        "incorrect_answers": [
          "Fish",
          "Scales",
          "Maiden"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä kynofoobikon pelko on?",
        "correct_answer": "Koirat",
        "incorrect_answers": [
          "Linnut",
          "Lentäminen",
          "Bakteerit"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Kuinka monta nuottia tavallisessa flyygelissä on?",
        "correct_answer": "88",
        "incorrect_answers": [
          "98",
          "108",
          "78"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä on aurinkokuntamme aurinkoa lähinnä olevin planeetta?",
        "correct_answer": "Merkurius",
        "incorrect_answers": [
          "Mars",
          "Jupiter",
          "Maa"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Linus Pauling, yksi ainoista useiden Nobel-palkintojen voittajista, sai Nobelin kemianpalkinnon, ja... ?",
        "correct_answer": "Nobelin rauhanpalkinnon",
        "incorrect_answers": [
          "Nobelin fysiikanpalkinnon",
          "Nobelin taloudenpalkinnon",
          "Nobelin lääketieteen palkinnon"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Minkätyyppinen olut on Meksikolainen Corona?",
        "correct_answer": "Pale Lager",
        "incorrect_answers": [
          "India Pale Ale",
          "Pilfsner",
          "Baltic Porter"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Millaisen lentämisvälineen Igor Sikorsky kehitti Yhdysvalloissa vuonna 1942?",
        "correct_answer": "Helikopterin",
        "incorrect_answers": [
          "Ilmalaivan",
          "Suihkukoneen",
          "Avaruuskapselin"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mitokondriot ovat solun 'voimaloita'. ",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "boolean",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Ranska on virallinen kieli Kanadassa.",
        "correct_answer": "Totta",
        "incorrect_answers": [
          "Tarua"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mikä alkoholijuoma on valmistettu melassista?",
        "correct_answer": "Rommi",
        "incorrect_answers": [
          "Gin",
          "Vodka",
          "Viski"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Minkä maan kielestä sanat 'bungalow' ja 'shampoo' ovat alunperin peräisin?",
        "correct_answer": "India",
        "incorrect_answers": [
          "Papua New Guinea",
          "Ethiopia",
          "China"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Milloin Youtube perustettiin?",
        "correct_answer": "14.2.2005",
        "incorrect_answers": [
          "22.5.2004",
          "12.9.2005",
          "19.7.2009"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Kenellä elokuvatähdellä on patsas Leicester Squarella?",
        "correct_answer": "Charlie Chaplin",
        "incorrect_answers": [
          "Paul Newman",
          "Rowan Atkinson ",
          "Alfred Hitchcock"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä näistä yrityksistä EI valmista autoja?",
        "correct_answer": "Ducati",
        "incorrect_answers": [
          "Nissan",
          "GMC",
          "Fiat"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä on japaniksi 'yliopisto'?",
        "correct_answer": "Daigaku",
        "incorrect_answers": [
          "Toshokan",
          "Jimusho",
          "Shokudou"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Amerikkalaiset kuluttavat keskimäärin 45 kiloa mitä sekunnissa?",
        "correct_answer": "Suklaata",
        "incorrect_answers": [
          "Perunoita",
          "Donitseja",
          "Kokaiinia"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Kuinka kauan alkuperäisen World Trade Centerin moottoroiduilla ikkunanpesimillä kesti rakennuksen koko ulkopinnan puhdistamiseen?",
        "correct_answer": "1 kuukausi",
        "incorrect_answers": [
          "3 viikkoa",
          "1 viikko",
          "2 kuukautta"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mitkä seuraavista hiilihapollisista virvoitusjuomista esiteltiin ensimmäisenä?",
        "correct_answer": "Dr. Pepper",
        "incorrect_answers": [
          "Coca-Cola",
          "Sprite",
          "Mountain Dew"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Kuinka monta prosenttia australialaisista on syntynyt ulkomailla 2014-2015 Australian tilastoviraston mukaan?",
        "correct_answer": "28%",
        "incorrect_answers": [
          "13%",
          "20%",
          "7%"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Missä maassa, Japania lukuun ottamatta, on eniten japanilaisia ihmisiä?",
        "correct_answer": "Brasilia",
        "incorrect_answers": [
          "Kiina",
          "Etelä Korea",
          "USA"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Missä maassa on eniten Trappistipanimoita?",
        "correct_answer": "Belgiassa",
        "incorrect_answers": [
          "Alankomaissa",
          "Ranskassa",
          "USA:ssa"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Mikä on suurin Michelin-tähtien määrä, jonka ravintola voi saada?",
        "correct_answer": "3",
        "incorrect_answers": [
          "4",
          "5",
          "6"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Mistä panamahatut valmistetaan?",
        "correct_answer": "Oljista",
        "incorrect_answers": [
          "Silkistä",
          "Hampusta",
          "Pellavasta"
        ]
      },
      {
        "category": "Yleistieto",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "medium",
        "question": "Fields-mitali, joka on yksi matematiikan halutuimmista palkinnoista, jaetaan kuinka monen vuoden välein?",
        "correct_answer": "4",
        "incorrect_answers": [
          "3",
          "5",
          "6"
        ]
      }
    ]